{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74733&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "반디빌리지"
    },
    "text": "バンディビレッジペットペンションは、ペット専用ペンションであり、小さな友達が幸せに過ごせる場所です。周辺には加平羊群牧場、プチフランス、清平湖などがあるので、観光にも最適です。入室は5時から可能であり、退室は22時以降からです。ペンション内では無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙となっており、駐車も可能です。客室にはペット用のミニプールを含む様々な設備が完備されています。未成年者がペットを同伴して入室するには、保護者同伴が必要です。 暖房は管理室で調節し、個人的に持ってきた火器の使用は禁止されております。 また、ペットが主人公のペンションなので、お子様の行動に注意を払う必要があります。 バーベキュー施設も個別テラスで提供され、利用時間は午後5時から7時までです。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ただし、情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズンには、一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット専用ペンションとはどういう意味ですか？",
            "answer": "ペット専用ペンションは、ペットのみが宿泊できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には加平羊群牧場、プチフランス、清平湖などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "退室は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者がペットを同伴して入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者がペットを同伴して入室するには、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "暖房はどこで調節できますか？",
            "answer": "暖房は管理室で調節できます。"
        },
        {
            "question": "個人的に持ってきた火器の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、個人的に持ってきた火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのようにお子様の行動に注意を払うべきですか？",
            "answer": "ペットが主人公のペンションなので、お子様の行動に注意を払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後5時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 615
    }
}